已經等唔切冬天

一到夏天 我呢d肥佬 行兩步又流汗又臭 每日都痴luplup咁返屋企
除左24/7咁留喺冷氣房根本冇選擇
我女朋友叫我著背心
然後望下自己同埋出面d大隻佬
人地著就型到滴水 我著就冇肌肉 柒到飛起
想好好地同女朋友扑野 上到床就算開晒冷氣都係咁流汗 冇晒mood
跟住我地d男人著衫又淨係得tshirt短褲呢個配搭 型極有限
d女人又可以著短裙 短褲 背心 tshirt 點配都得
呢個世界公平咩屌你老母

夏天屌你老母

肥仔都有女

我幽默加靚仔 幼女好基本

我識樓主，佢條女同catgirl差唔多磅數